好消息，減息+QE暴力救市，今日要開車二千升

牛市重臨

收皮啦 又跌緊呀 一起身又唔見幾萬 仆街

道期跌到仆街

有時真係會忍唔住笑

靜啦

出消息之前停左呀，開返就千升

睇下邊係笑到最後

我成倉225牛等數錢

知唔知根本就唔係停左 而係唔可以trade beyond ±5% last trading day close
如果有人出within呢個range就execute到 依家停左姐係所有人expectation都係跌多過5%
不過同你呢d假膠想燈嘅人講都係晒氣

陣間開返就升架啦，驚咩

係我呀
你贏既機會係0呀

見到你個名都想笑 225根本已經見咗底

班假膠真係黑撚人憎，成日扮膠扮燈
贏就贏架啦搞咁多野托柒咩

最後上車機會

先跌後升格

樓主燈到

唔知今次美國會唔會搞到流動性陷阱 係就大鑊了 冇招救市

渣緊我見升唔起反手沽左

會升嘅，就算係熊市都會有大反彈嘅時候啦

係我